《賣左層樓既我，係樓下開左間女僕cafe》

畢左業之後，我已經困左係屋企半年，拎住張third hon證書既我，對呢個世界完全失去希望，勞碌一生打份工做隻狗，究竟係為左啲乜？組織一個美滿家庭，擔負起作為丈夫或父親既責任，我無能力做到，亦都唔想去做， 畢竟呢個香港，已經充滿住各種形形色色既臭雞肉便器。

父母賣左一個空置左既單位，叫俾我做下生意，女僕cafe似乎係唔錯既選擇。

兩個月前我租左個附近既樓上鋪，大概四百呎，裝修完之後都擺到四，五張檯既⋯⋯牆上掛左幾張動漫人物壁畫，擺下啲精品咁，應該夠曬毒啦掛，一定會吸引人黎。

所有準備功夫做齊後，係時候進行最關鍵既步驟——請女僕！

我係兼職網上刊登左招聘廣告，時薪⋯⋯我大把錢，俾足你一百，學生兼職黎講算唔錯啦掛⋯⋯條件啊？「靚女、有禮貌優先，附相，需進行面試」諗到呢度我情不自禁揚起嘴黎，發出猥瑣既笑聲 。剔！搞掂，接下來就等email ！

訓醒一覺，手機顯示信箱已經有十幾筆郵件，我非常興奮，即刻跳落床，打開電腦仔細閱覽。

click! click!

「你好，我係黎應徵做女僕架，我自細就好鍾意日本女僕文化，興趣係cosplay，會出席event，我平時都會扮下女僕架，嘻嘻，希望你會請我啦<3。」

好啦，咁睇下相，um...仆街，中伏！ 乜對眼隔到成個空白鍵咁遠架，成隻青蛙咁既！屌！熄左佢熄左佢！屌你老味⋯⋯

跟住落黎既幾封email既內容都係大同小異，乜「我夢想係做女僕」，好似啲小學雞同啲垃圾youtuber講「我好鍾意睇你啲片架」一樣，我臘左兩眼就轉第二封。 申請者啲樣，全部都非常普通，過唔到我心底個關，唔通我出錢請你地，又要視覺折磨自己咩！我越諗越嬲，跟本無乜嘢美少女女僕！搞咁多嘢，最終都係功虧一簣！我個火熱拳頭一嘢拍落個mon度， 啪啪聲，始終熄滅唔到我既怒火。

睇到最後呢封，內容都係平平無奇，最緊要係，佢竟然無相！我最睇重既就係相，條女竟然無相，等俾人屌老母啦。

「唔好意思，我係網上見到請緊人⋯⋯我想應徵⋯」唔睇落去啦屌，又係差唔多既內容，我已經夠曬嬲，佢竟然仲無相，好！一於叫條女黎面試，之後當面屌柒佢，屌到佢喊住出門口。好，我決定左就唔會翻轉頭，再殘忍都要玩鳩佢。